迪麗熱巴也要讓開！「新一代周芷若」祝緒丹來頭不小

芷若世界第一

有看大台熱播的《倚天屠龍記》的話，應該都知道「新一代周芷若」要出場了！自古以來，《倚天屠龍記》中的女角眾多，但最受歡迎以及備受討論的依然是周芷若一角，周子若這角色較為豐富，而且情感的變化較大，難怪大家都對此角留下深刻印象。而這一次「新一代周芷若」則由內地新星祝緒丹飾演，她是楊冪旗下有五朵炙手可熱的金花之一，這一次有老闆撐腰，要搶到「新一代周芷若」並不是什麼難事！

當時由楊冪投資加主演的《三生三世十里桃花》，她也安排了不少自己的藝人參演，當時迪麗熱巴和祝緒丹也參演了重要一角，迪麗熱巴憑藉此劇迅速成為楊冪旗下最火紅的藝人，坐擁幾千萬粉絲的一線女星，人氣亦不輸老闆楊冪；而祝緒丹亦憑奸角大曬演技，令人留下深刻印象，可惜當時公司資源都投放在迪麗熱巴身上，祝緒丹只能靜靜等待。

之後，祝緒丹也演出過不少電視劇《畫心師》、《一千零一夜》等，直到這一次的《倚天屠龍記》，祝緒丹也真正爆紅！據説楊冪也花了不少心思為祝緒丹把「新一代周芷若」的角色搶回來，如今祝緒丹憑這角色爆紅，果然不負眾望。

《倚天屠龍記》播出初時，楊冪和迪麗熱巴更在微博公開為「同門」祝緒丹打氣，叫粉絲們一起支持祝緒丹，在這兩代電視劇女皇的加持下，很難怪祝緒丹一步便登天！

個頭都ok大。。。點樣來頭唔小。。。

芷your世界第一

邊個比負皮?
我立即 屌老母

敏敏屌打芷若

芷若世一

Super

非kpop po都要搞事
又唔抵得芷若靚

唔入流唔好講
蛛兒都屌打she

呢種樣大陸大把 公廁樣

芷若大陸第一

撚有咩
平時見D大陸妹咁撚柒

正唷

整番下巴未？

玄女扮演者祝緒丹整容、網友：下巴沒整好就出來

敏敏屌打啦戇鳩

芷若黨召集

點樣爆紅呀
大佬套野係大陸評價都係麻麻 甚至於唔掂喎

比較其他大陸演員 成套劇D女好普通
無一個有印象 負皮我俾嘅